# Đầm thiết kế JM

Váy đầm thiết kế JM nhẹ nhàng, thanh lịch giúp nàng che khuyết điểm tốt. Chất liệu vải cao cấp, đảm bảo độ bền và tính ứng dụng cao. Shop now

- Địa chỉ: Số 201, phố Chùa Bộc, phường Trung Liệt, quận Đống Đa, thành phố Hà Nội.

- SĐT: 0356203396

JM Dress Design là nhãn hàng Việt quen thuộc có những tín đồ phong cách, nhất là có các người mua đam mê thời trang tao nhã, hiện đại. ko khó để mua thấy showroom JM trên mọi tuyến đường đắc địa, thiên đàng bắt mắt ở Hà Nội hay ở các thành thị to như thành phố Hồ Chí Minh, Hải Phòng, Thanh Hóa cũng đều được JM định vị bằng những showroom to đẹp lộng lẫy.

https://jm.com.vn/dam-pc542064.html

https://gab.com/damthietkejm

https://www.deviantart.com/damthietkejm

https://ok.ru/profile/592893274791/statuses/155316669705639
